［有圖］721空城計！！！

有朋友識人係政總入面返工，收到咁既指令。大家小心呀！！兄弟爬山

推

屌新聞都有講話政總叫人鎖好門啦